凶多吉少, 睇來H股螞蟻都上唔到

呢個時間都無流出消息
估計上頭出通告直接暫緩